2019 pccw/ hkt consumer group MEP

上個星期去左做written, 今日收左email 去做first round panel in.

求大師指教仲繼唔繼續好，見好多人話伏

On9 company

想浪費時間就入去啦

做乜架？

Lm 等消息中
Same Ching

我最後withdraw 左

有冇人有final in ?

Commercial gp 下星期一 second in

有冇師兄分享下Consumer group mep伏唔伏

絲

或者巴

what is MEP ??

Management Elite Program

請問收到郵件之後係咪要send返確認信俾佢佢先至會再俾地址你？ thanks